點解啲足球員個中文譯名就譯個姓 有啲明星就譯個名

碧咸 美斯 朗拿度

里安納度

d人貪方便冇讀全名者

羅伯特·萊萬多夫斯基

利昂內爾·梅西

伊登·夏薩特

跟波衫多

冇錯